歐洲爆成咁，老衲為深圳人民醫院感到驕傲

有冇打返幾個女人慶祝